첫번째 개인 포트폴리오입니다

약 두달정도 걸렸으며
저 혼자 만들어 보았습니다 

스프링 mvc 구조를 이용하여 
코로나 관련 의료 쇼핑몰을 만들어 보았습니다 

오픈 api 소스를 이용하여 데이터를 주고받아 보았으며
chart.js를 이용해 디자인에도 좀더 신경을 썼습니다

ajax를 이용해 비동기식으로 데이터를 주고받았습니다 
코로나 관련데이터는 스프링의 기본스케쥴러를 이용해
timetest를 사용시 하루에 한번만 업데이트 되게 만들어 보았습니다 

그외 기본적인 crud 게시판도 만들어 추가했습니다 


부족한점이 많아 수정하며 좀더 공부중에 있습니다 
